如果丹麥同法國賽前協議傾好大家和波出線算唔算打假波？

如果丹麥同法國賽前協議傾好大家和波出線算唔算打假波？

有冇可能真係會咁做？

算
之前都會球隊咁樣 比足總罰

大家但求打個和
點解係打假波

明明大家係真心既

睇下賠率就知係真定假

點解要傾好？一落到場大家個態度已經會心微笑啦

好彩你提一提，補返個和先

直頭連協議都慳返

協議和波對丹麥有咩著數

次名出線囉

點睇法國都想輸左去 次名 走線啦

唔好博贏首名出線就穩陣次名

次名分分鐘要對2和b

04歐國丹麥對瑞典

咁要次名了

豬蛇教訓25b

世紀波膽2:2

曲奇隊有前科

出哂副選實罰

丹麥心諗,其實想拎首名16強打尼日利亞
臨尾跣9法國一鑊

咁搏就真係損中不利己啦

果場真係經典中嘅經典,馬會波膽賠率熱到爆